Samsung Galaxy 集中討論區(123) 888熱辣辣 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列 中港台評測

全面屏窄框開孔

Fold 2

Galaxy Buds Pro 降噪唔做史力加

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(所以插件都需直接裝埋個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

Smart Octopus 一線品牌獨享

Galaxy Watch

慳電模式下開120hz秘技

顯示>動作流暢度>普通>應用>
再㩒返入動作流暢度>最佳化>咪㩒應用住
向上拉通知列>長㩒住省電模式右上角開啟
轉返去設定120hz果頁
個版面應該係動作流暢度，最佳化灰色左
但你先前已經㩒左最佳化
㩒一下 應用！

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？

LM

個個講到21咁伏 我都係用返s+10+

唔急換既就hold住先

如果真的急換嘅可以上20+算, 等到嘅就等下一代算，又或者下半年可能有新機，除非有閒錢/好需要/諗住用一年到，咁就換都冇所謂

用住iPhone 12算
個見120hz Mon 先想換

等下算
我諗住用左兩年夠鐘換機

坦白講，s10+都仲有最後一次更新，等埋個更新就差唔多有新機出

個人覺得120hz mon如果無相關content support，意義唔算話好大，呢個道理擺係電視同電腦大家都明，但手機廠就唔係間間明 希望s22會有memc，哪怕無獨立晶片，只係將三叔電視嘅算法放落黎都好，如果唔係，浪費曬粒amd gpu

應該好快就會好多app都support, iPhone出120後應該超多app會肯support

上個po竟然有人話g6係翻身作
我作為用家真係唔認同

唔急真係唔洗換

而家有高刷嘅game好似得支那騰訊啲game 睇片嘅app完全無，靠人地optimize不如自己黎插frame 順便慳啲data

過場順啲麻

咪係
821同835係兩個世界 溫度 續航力 流暢度 V30都屌打G6

其實衰啲講，lg冇機幫佢翻身到，我自己G5>*** S8>G7, g7 叫做穩穩定定，但真係乜特別功能都冇咁。不過基本嘢佢做到，至少算慳電，聽歌睇片打機都好，但個ui真係冇乜自訂性同特點

本身其實自訂嘅野都算多嘅 G3開始已經可以navigation bar啲button任排
仲有double tap to wake個啲
不過而家Samsung Good Lock仲多野玩

LG冇收皮既話,三叔會肯落力再做R&D

而家大陸機都比到壓力佢嘅 A系今年急起直追

其實LG而家仲有無出新電話?

但旗艦真係好尷唔買ultra總係爭少少

最慘係去到G7都仲係得果啲，g3用到G7都係得果啲, 但其他廠已經多過佢好多。不過啲機又真係耐用嘅，除咗g4 v10, 至少我部G1都仲用到

flagship得v60

個白卡真係好快手

好似仲有啲奇怪機同垃圾機出緊，好多地方都摺咗檔，啲software仲係得果啲功能

不進則退 update售後又差
G3都唔得 過熱年幾兩年就死

可能我好彩，G3都仲用到，屋企仲留低咗G1,g3,g7

屋企有兩部
一部個mon用用下會黑 一部直情藍mon boot唔起
上網Search過都係底板虛焊問題
G2就仲好生猛

而家已經賣緊個手機部門 scrollable都緊急叫停埋

佢一直有mon po

其實咩係白卡

有精神病既人或者係指殘疾人士登記證

g2真正翻身作
窄邊
dac
可惜後面無一部好過佢

補多句： 連登傳說揸白卡(精神病) 殺人都冇罪。

今年iphone應該上120hz

聽住算啦

iphone一出120hz一定大賣，
可能食多一年60hz先，
或要去到pro max先有120hz

Iphone出120hz出咩都大賣
聽聞係pro先有

想問下想買部太空機 有咩介紹

wait A72

幾時出水貨

買得iphone大部份都唔係為追spec架啦, 有無120hz對銷量影響唔大，除非改埋個M額啦。

而家邊到買S20+抵？
而家買仲有耳筒送想今個月買，豐澤有HSBC card 回贈，不過行過門市又唔見有擺出來

胃信/兇宅

點解唔買S21?

留下既…就係double tap熄mon優良傳統

S20+多ram， 可插卡，靚mon，同平D

S21細mon行1080p都ok
不過865係穩定啲

S21 FE即將發佈？！

我諗iphone13 都仲會係m額
企係apple同ifan角度，都係想人地一眼睇出m 額就係iphone

外媒 LetsGoDigital 報導，三星有可能會在 2021 下半年推出 Galaxy S21 FE，Galaxy S21 FE 可能具備 6.5 吋的 FHD+ 螢幕，並有可能和前代一樣支援 120Hz 的螢幕更新率、臉部辨識和螢幕下指紋辨識，但目前預測不會支援 HDR。處理器有可能搭載三星自家的 Exynos 2100，記憶體有可能為 6/8GB 兩版本，儲存空間則有可能提供 128/256GB 兩種選擇

真係想知仲可以cut啲乜

cut LTPO cut 8K

HDR由S8就開始有，
想像唔到S系會去到21fe會無

用s870都仲要cut其他
咁不如叫S20fe2 或者 S20fe ultra

我覺得會用Exynos 2100

用緊S21 ultra 好撚正wo

S同A之間條界線愈來愈模糊

好兩極呀
我想買21+
唔想要曲Mon 呀

等到s10變棄嬰無update 先換都未遲

今代plus真係一言難盡

我上一部係g6, 佢個雙dac 係唯一另我好後悔trade 走佢既野, 留來聽下歌都好

已經有少少lag

同最細一樣 但貴都幾多下
我見衛迅平800先心動

A52 A72

可能我唔用佢黎打機, 又無咩野幾順

白+粉藍+粉紫+IP68防水?

原裝貼已花了
有咩推介

hoda/triskin

有冇似原裝
uv好睇彩數

好似仲有A82

痴線，豐澤s10 同s10+而家做6000 同7000

買嗰個先痴線

原價

顏色應該係 ip67 only

s10

A52 unboxing

如無意外 新一代孝子機

連A52都有120hz芒

又開咗新po

120Hz OIS 防水 3.5mm SD card slot

真flagship

今日摸左mi 11 同s21u 然後對比
個finger print s21u 快好多
本來係諗住買s21 做副機
但最近成日經過撚部s21u 覺得好正諗緊可能轉埋會 iphone 做副機

想問祼機會唔會有d 咩問題我上部an 機已經係s2

唔跌就冇問題比較跣手

s21u裸機用無咁容易過熱

考慮買s21, 想整理番目前s21狀況做最後決定 (fallback 係買Pixel 5)：
- 114DNS : solved
- QQ/Hao123: solved ???
- Samsung Push Service 連去 .com.cn : 應該可以完全turn off? turn off 左有乜問題？
- 熱：唔打機，應該唔拍4K片，應該無問題？
- 無視wake lock 而 kill foreground service: 日常用有無影響？有無fix?
- fingerprint: 重會唔會被 screen protector 破解？
- 可以插線駁電視嗎？
- 個凸出camera island 易唔易甩色？
唔刻大家。

送中問題已解決（暫時）
手機影相上social media發熱係合理,但888的確會比865更易暖
ultrasonic fingerprint分別2D/3D,放心
駁電視可以用wireless Dex
未見過甩色

邊度試機有得試埋fingerprint?

wireless dex唔係會發熱咩都係插返dex線穩陣d

超聲波指紋破解我知你講邊條片，如果你跟佢做其實同d特務片差唔多，應該可以破解大部分既指紋識別裝置同埋都真係唔易整，要用要3D printer再去套取人地指紋

駁電視要駁android tv

camera island我甩左小小色，留心d先見到，利申裸奔緊

🚮🚮🚮

Exynos2100
等我仲以為係870，原來係最熱個粒2100

S10原廠換電池幾錢
線上客服話答我唔到要去現場維修部先得

唔係啦，有兩條片，3d打印係第一條，第二條係普通人發現嘅，就咁用silicon protector都可以破解 三叔係柒嘅，不過而家修復左啦

114DNS，QQ/hao123呢堆嘢已經冇咗，變返喺大陸網絡範圍內先會trigger返出嚟，但身處香港/外國依然會著mon後每分鐘做一次DNS query去google，行貨水貨一樣。

想問下有冇之前csl買機有平果個qr code？

一般嚟講$650

a52 a72
用緊S20FE都覺得

A52升級感最強，A72呢個價位差啲，用750g
既然佢s21fe都上exynos2100，咁佢不如a72 4g用exynos 990跟住5g用exynos 1080 990同750g耗電其實差唔多，但性能差勁遠

邊度有spec睇/流出？

Gsmarena咪有，youtube有埋實機，a52同a72同一粒soc

睇下香港入唔入
可能唔入都唔奇

咁a52同a72有咩分別?

真

4g版一律720g，5g一律750g
孝子機最高性價比突然變左a52

唔睇鏡頭估唔到邊部係A52，仲要有部係90hz

p.s.點解仲有SD card,明明s系cut左

咁 A52 A72 有 3.5mm 添

A72 主要係多咗粒長焦鏡咁 睇下到時差價幾多啦

S系夠無真3卡同火牛啦 旗艦機先最好劏
A72 5g應該係120hz

A72竟然冇120hz

5g 120hz
4g 90hz

希望香港有a72 5g

我驚到時香港個價會接近4K

笑死，買s21果啲俾人當水魚

咁又未至於嘅， a系列塊mon，鏡頭同soc差好遠下，係s21+水魚左啲

4G當佢$3000以內買720G
我買水貨M62唔好 用Exynos 9825勁好多 一樣$3000唔洗
不過冇90 Hz同防水

咁一向m系列屌打a系列 呢兩部係對比上一代嘅自己姐

5G 機貴成截
A42 用750G 都賣3198
A72 應該會好貴
LTE 版唔知可以賣平幾多
隨時怕頂死5G 版 唔會賣得平

M 系冇三年大 update
好似連 Good Lock 都冇得用 因為係用閹割版 One UI Core

宜家Samsung玩到A系都有3年OS update同埋每月security patch update
咁又抵佢賣貴少少既

但孝子機比阿媽用應該都唔太在乎呢d
大mon大電就ok
不過冇good lock用fine lock加自己裝apk得唔得？

咁A系賣得呢個價，硬件差啲就一定，但都抵買返21/21+, 俾5千幾6千數買部閹割機

到時A72整粗啲條邊整大啲個窿
大家就會覺得s21靚好多

講真除咗大陸機之外
依家有邊間廠嘅$6000機唔係閹割機丫

上年A71定價都要3598
A72

我估a72會開$3900咁上下
因為再貴啲又會撞跌緊價嘅s20fe

但係A71 用s730
A72 用 720G 係咪反而倒退 （計4G版
上豐澤網 碌碌下
見到htc u20 5G 減到3000
好似仲抵玩過 新一期 A52/72

香港嘅A32/42都有5G（啲用開中階嘅師奶阿叔行胃信一聽到5G個名就濕哂）
我就唔信更高階嘅嘅A72會入4G版

而家嘅 htc software support 一定差過三叔幾條街

咁所以先有咁多廠俾大陸機追過咗，剩低嘅仲咁不思進取就真係摺得

我都覺a72 4g完全無競爭力 提早宣佈a51 5g係年度最抵孝子機(行貨)
Htc不了啦，野仔，買佢我寧願買三叔水貨

希望A52/A72無乜暗病啦S20FE就係因為太多暗病所以先會變成不孝機

都係嘅
3000 3星水機 有冇邊部抵玩？

s20fe嘅前身 s10lite 855好過m62嘅exynos又無咁重，而且黎緊仲有2年os update(壽命應該同m62一樣)，peak brightness 700vs400屌打
但當然如果抽中無伏嘅水s20 fe，加幾舊水抵啲

s10 lite真係好抵玩，A系價錢flagship soc
唯一投訴係無行用唔到八達通

A72 $3500 即衝

想問 A51 升唔升 android 11 好
兩老孝子機，升咗如果又慢又hang 我會好麻煩

Galaxy S10

都成兩年前了

真，終極神機，唔無細機電量問題，唔會買大，又平一千，前hole又細

嘩 A42賣$3198
A72 5G可能要$4000以上
咁A52 5G要賣幾多錢好
3000有找?

利申 冇留意開
純粹覺得A72同A52個背面幾靚

唉 睇錯
我諗A52 5G可能要$3500左右

巴打每年買A系就最抵玩

買野一向都係law of diminishing marginal return

但A系打唔到機同埋影相唔掂

有buds pro既巴打，你地會唔會聽聽下歌，跟住放部電話入褲袋，個音量就自動減少/增加左？

A系列自用不了啦 FE就有得諗

今年下放 OIS 唔知畫質可以提升幾多呢

無試過

各位請轉用Samsung Browser

點解?

好用,冇咁食電,有真darkmode,有Adblock

有無方法將Chrome啲bookmark轉過嚟?

你係desktop chrome度裝個samsung internet extension就可以sync

thanks

原來已經有開箱片睇

點解A系有SD CARD, S係無

三叔近幾年都係閹flagship唔閹mid-range

A仲有3.5mm添

note21啊 你快d出黎啦

同埋附送叉電器

mid rage最賺錢, flagship係fans買

而家係豐澤買s20 ultra 抵唔抵？
用hsbc 咭送400 蚊獎賞錢

係desktop chrome 匯入咗bookmark
電話samsung bookmark 都冇sync 到 , 冇野睇
點解?

之前睇過新聞話三星將成個A系列外判咗出去
唔使100%由自己做設計 又可以嫌多啲

依家買s20u 真心唔建議

me2

搞掂喇~

why? 而家888 唔係會overheat?

s20u個相機is shit
千其唔好買

好的

跟住做都係唔work ,

買s20+啦 一係就等s22

一直用緊

宜家邊度有S10 Lite 8+128
見Price得返一間$3200

充電器淨係s系唔送係咩玩法，***仲話環保同慳運輸費。

發現第三方全部用唔到bitwarden autofill
得chrome 先用到

S系唔送牛咩原因心照啦

好似淨係support lastpass 1pass之類

你匯入係replace定新增

用Firefox 算

可以用brave
chrome底
有ad block, tracker block, dark mode
食ram少過chrome
bitwarden都用到

利申：由firefox轉brave一段時間
覺得brave好用啲

Firefox無咁安全，grapheneos班友有講，個gecko webview同沙盒有缺陷，轉其他chromium好過啦

真係用到
係icon 柒左啲

出貨得最多既中階機果d唔洗環保

兩個都試咗，都唔得
按完不停轉圈

中階機班用戶每一蚊都同你計到盡
唔送牛嘅話成部嘢可以唔洗賣

想問下大家有冇方法可以令做野既相同私人相分開folder 咁save?
一插部電話入電腦拎相好易俾人睇到啲私人相
同埋驚del 相會del錯

我會set
一組係存 內存
一組係存 SD
係相機app轉

Album app咪有得開新folder
一係分開相放secure folder /shelter

即係裝另一個相機app黎影相，再set佢save去另一個folder?

但咁樣即係要手動每次轉

下，你個相機分開喎，洗乜手動分，直接入secure folder / shelter clone個相機app同媒體瀏覽器就ok，直接入去影相

samsung原裝相機設定有得set儲存位置。
一個手機一個sd，要換folder我會改e個設定。

頂 我個camera 冇得轉storage location 既

之前唔知有shelter呢個app
btw 係shelter 個camera影完既相插電腦係睇唔到既？

...你係要兩邊嘅嘢都用pc開？ shelter有無開到檔案穿梭？ 如果開完都唔得就無計

上去拎耳機要唔要book時間，我見d巴打話等成個鐘

三星browser睇片連唔到Chromecast

最好book
book咗係另一條隊

S21U有冇咩靚套推介下

得親生仔用到，一係靠app

不過唔緊要啦，睇片嗰陣先至用Chrome都得，平時用返三星嗰個

而家先知原來android嘅自動色彩管理麻麻 唔怪得支那廠而家講緊要統一色彩管理，同一個test去撚iphone真係勁明顯

想幫部s10+換電 唔想拎去samsung到整因為會del data
請問有冇邊到推薦?謝謝

只建議原廠

換副廠電隨時爆炸，新聞唔少呢啲例子，電源類真係咪搞

我冇book，睇你好唔好彩，我同lift有3條友鬥快衝

不過我都等左20分鐘

去原廠換電最好叫CS喺維修單上面落個remark reset舊電嘅discharge cycle

外國有post講過Samsung機底板會記低discharge cycle數值，大過某個數唔會同部機叉過4.3V(好似係)，變相就算新電都叉唔足100%

個數值要用由官方嘅特製connector連入電腦，用官方maintenance程式login上samsung內部server reset

我部s21講電話果陣覺得好細聲 除左通話果陣禁到最大聲 仲有無咩掣係可以較大聲啲

唔太明
可否講解下

想問下有無s10+ 既人
發覺部機叉電個顯示愈來愈有問題
80% 又話要1個鐘
40% 又話要1個鐘

我明舊電用得耐會壞,
但係好似係更新完之後舊電重衰左咁...

S21+ user hi

我冇依個問題
咁樣有可能係條線/火牛有問題
佢應該係根據電流黎計個時間
正路係唔關舊電事

Link入面test 1(紅色)，你用咩browser睇都唔會見到分別，但如果download完跟住用原生相冊/adobe呢類專業app睇就見到分別，但apple嘢就無論你係任何app/album睇都係一樣有分別
原因Android無system wide嘅色彩管理，假設srgb最紅嘅紅色只有dci p3最紅嘅90%，test 1就會出現錯mapping導致兩張圖都顯示一樣嘅最紅色，咁就解釋到點解android有時睇相會過度飽和/唔同app睇會有唔同色。

sRGB 同 adobr RGB 就睇唔到分別
sRGB 同 dci p3 睇到啵
等google 更新改善下囉

唔該你先
睇黎要睇下咩問題

出面換舊電又唔知乜料, 個防水又靠唔住, 呢啲錢慳唔過

你用browser見到test 1個logo+紅色差別?

屌自膠，唔係test 1，係test2嘅webkit logo

依家入手S20+定S21+好
20+係咪衛訊最抵屌
S21+ CSL？？

S20+性價比高好多

webkit 就睇唔到
其他果d sRGB vs dci p3 就睇到

咁就正常，其他test差異係有，但實際對比下發現an係無咁明顯

true，換電必定要原廠

返原廠換幾錢？

咁係關個芒嘅 色準 同 色域支持事姐
OS 都會影響？

想問下依家a71買唔買得過

唔關塊mon事，由舊年起an已經有啲機型oled 嘅色準勁過iphone，你自己google 查下android vs ios色彩管理就知咩事，你硬件勁還一回事，你啲第三方app唔支持都係無用。

S20+ 6000蚊
放埋個耳機出去 -400蚊
5600有交易

下星期發佈新機 睇埋再考慮

買得過
我覺得算係中階機 1st tier

呢個真係要研究下
咁點知佢有冇支援？
因為browser 睇都只係分唔到淨色
PC 方面係咪都係咁？

Pc端browser好過mobile版，好似話除左edge同firefox，其他都支持iccv2同v4
系統方面Windows都係麻麻，但勝在多專業app識汁手尾
An就無乜計，oem自己嘅app可以但google自己嘆慢板都無計。我都係今次睇支那吹風話要係UI度自己重寫android同比第三方app發佈sdk，先知原來有咁嘅差別

長知識thx

出得21+就上21U

買21+不如買返20+, 如果真係想要21系嘅就21U

一大有冇巴打嘅buds pro呢排好似唔太識語音偵測？
成日都唔識自己轉去環境音

S10 up 左上An11, Dark mode 幫我轉埋Folder 既底色，想問下可唔可以keep 返白色而唔洗一個一個自己轉?

呢個功能玩左一日就off左

等A72 等A72 等A72 唔係會後悔

今年應該 A52 都屌打 A71

普通透明套 ringke

睇埋21FE有冇柒野先

沙特 a52 5g版 8+128賣3.4k hkd左右，貴左啲。 a72 分分鐘上4.5k

上年A51用Exynos 9611垃圾U先被逼上A71姐
今年差距收窄

fb見到

貴過街價仲限量

都收窄左好多下，a72瞬間麻麻地。 用呢粒3x tele黎分開a52同a72似乎唔多明智
而如果s21fe真係用exynos2100/888，咁三叔係s21fe同a72 5g中間條gap大到仆街

不過老實講 A52同A72之間個gap其實已經大過S21 vs S21+
起碼相機有提升

s21+又比人binc

有冇20+MON貼同機殼推薦

triskin&UAG

note 10 用左1 年
有d緊急時候硬係會hand, 搞到要kill app. 再開，屌

三叔傳統

S10相機仍然虐殺A72

平時又唔見係咁，一有野緊急要用某d 野就咁

粒64mp sensor好似大底過S10個粒 唔知今年補返OIS可以提升幾多

有冇人同我一樣sync 唔到chrome bookmark 到samsung browser ?

note10，以前愛機，印象中冇hang 過機，一次都冇

之前都冇，係呢個星期開始係咁

可能關update事，話唔關都冇可能，因note10超穩定

btw，s20+同note20U都係一次都冇hang過，定左畫面就試過但出得返去等陣

穩定呢樣野samsung強項，希望佢保持到

S855軟件運算上有優勢,夜拍唔輸蝕

低能問題，影完8k video 點capture 返張相出來

所以旗艦真係蝕住做

係入app定主畫面 hang？

pixel size 先係重點 64mp每粒pixel 1μm都冇 影出嚟咪又係差

播片 左上角有得cap圖

搵到喇，我要先到影相，icon, 再跳返去睇片先見到capture icon
想問有冇得直接開呢個tool

直接開相簿播片都有得cap
你係咪冇撳“播放影片”呀？

部s21 打機真係廢到

s10 s20+ note 20u s21u相機比較

半年S20+ 叉電變左傳輸線充電 冇左超快速
叉得勁慢，應唔應該拎去整

係app入面呀，停晒冇反應咁，跟住強行kill app再開過

有無邊隻超薄套？

透明既ringke同nillkin都可以
或者bare case/ latercase 但好貴所以我冇買到

上左ringke 官網買左佢隻air smoke black 套，集運送緊返黎，希望係超薄

已經係最輕果d黎架喇
信我
我因為部機重已經試左十幾個殼

bare case 同latercase 都唔太值，上reddit d 人話係Alibaba stuff

所以ringke真係又平又好用
黃左換過新都唔肉痛

Android過渡動畫真係好難順過iPhone
除非有120hz先可以勉強領先
iPhone有埋120hz真係屈機

無計，部s21u 真係幾重，要有咁薄買咁薄🤣

z flip 唔用殼手感真係一流 但唔用會好無安全感
有無超薄case推介

iPhone 60hz都已經好屈機

想問下你地用gboard 定係Samsung keyboard?

特別係Android反應比較慢
冇咗種貼手感覺,撳落去又有0.5s delay
even我已經行120hz

響屋企想裸機但個鏡位真係太突岀

gborad有粵拼

ching 想問下你部flip用左幾耐
個mon有冇事

我係長行120hz, Samsung 動畫算寫得順左好多，已經好似原生

Android底層問題好影響One UI順暢度
呢點睇Android 12有冇改善

我覺得佢arm 化就一定會改善好多

最理想其實係用air jacket, 不過佢無出過比三星機

我知了，要用媒體瀏覽器

好似就快2個幾3個月
touch wood仲未有事啊，係打機太大力會刮到張原廠貼有啲指甲痕
我入z flip係因為888同s21細機唔太掂，所以就想橫掂都差唔多價錢就想試下新野
so far覺得z flip 喺user experience上同普通機一樣
我係等緊z flip 3 有120hz 同埋如果個細mon有得睇多啲content就一定upgrade flip 3 😁

我見好多人用半年度個mon就玩完所以一直唔敢入手
如果zflip3有120hz我都可能會衝部黎玩下

半年玩完喺邊部分先
我好鏡錫佢架 好似話唔係人為損壞有一年免費換mon服務

z fold做到120hz既時候z flip都ok啦
個價賣$9698會多人買

S20更新

諗咗勁耐都仲未決定到S10菲林貼定UV貼好
雖然部機用咁耐完全冇花

其實覺得幾好用
係唔知呢排乜事會咁樣
但係放番入盒再拎出嚟又正常返

你確定extension同samsung internet setting都login左同一個三叔ac? 正常應該sync左入去samsung cloud度

其實有時真係睇你oem自己有無心...
google嘆慢板就一定架啦，佢pixel系列唔志在搵錢。已經有oem自己繞過底層邏輯重寫，有人解決到動畫問題，有人解決到色彩管理問題

係，電腦匯入完
電話sync完都係冇

你係咪匯入左chrome bookmark度呀？
再唔得你Reinstall/reboot大法，我都技窮了 唔知你邊環出錯

Samsung internet入面有個folder叫chromebookmark

係desktop chrome 匯入完有chrome bookmark

之後係電話sync

關咗個Samsung browser 再開都冇

唔知邊度做漏

原廠果張最好用

去samsung member度submit ticket+ submit log，搵佢地幫你搞。
會唔會係你手機/router 開緊啲網路控制eg netguard 之類, block鬼左個sync嘅traffic?

唔覺有block, 電話係成功sync到
但就r哂頭，係samsung browser 唔見有

note 10 更新左，希望sensor ok返

暫時d sensor(特別係聽voice message用果個紅外線sensor) 都work返

S10收到更新
但應該WOW左

即係點

新會然?
姐係大家應該知左

其實最先解決應該係觸控延遲

S20fe 個nfc係咪有問題？
有冇用家可以分享？

入手左s21+個幾星期用後感：
買之前最concern發熱問題，好驚過熱用到炆，打定輸數頭兩個星期用機一定會熱

但出奇地我打機、影相、拍片一啲發熱都冇（唔知係未因為無用smart switch同遲買體質穩定d），連暖都講唔上，頂盡微温

同埋部機比我expect輕好多（冇撚過s20+)，比我上兩部18x 19x嘅機感覺都要輕，重量分佈算做得幾好

仲考慮緊s21系列嘅師兄我覺得可以唔駛過份憂慮，買完唔啱可以再退

對上部係咩機

我都諗緊出S21定S20+做孝子機好

有冇人覺得個always on display要大力撳先有反應double tap to wake都係

已經開咗“增加觸控靈敏度”

20+啦,大mon

iPhone XR勁墜手

屌好心三星直接拎原廠貼出黎賣啦，一定大賣
識唔撚識做生意啊

鹹豐年前嘅都市故事啦

順帶一提，ip12 pro max觸控延遲45ms，s21u 47ms

Note20 Ultra S Pen: 最低 9ms

求21+ 最平邊度買? 感謝

呢個講緊stylus嘅書寫延遲姐
觸控延遲已經比各大oem自行解決左，但色彩管理同動畫仲係有好大改善空間

諗緊好唔好更新
有無包膠

少咗 bug
同 Android 11 第一版比

似乎係an10 打後都係咁, 我依家用返an9 機原裝機乜都無裝都覺得 lag lag地, 但s10(an11)雖然副機但都裝左好多野, 都仲好順無 lag 過亦無 hang 過, 係個指紋解鎖真心麻麻

想請教吓
呢排買s21+/s21u要等幾耐先buds +/ pro拎？

我之前個android 11第一版係會自己明無端端喺褲袋入面unlock咗

可以退?

n10+個update仲係2021年1月1，係我未收到新patch定要照up咗呢個先？

用開iPhone ，買左s21 ，發現都幾多野要手動 set 返

例如？？

個個都話21＋唔抵到底點解

貴s21成$1600
只係得個mon大咗（連res都冇加）同大電+玻璃底

咁好似細機抵屌啲 仲想買21＋

如果細機個mon size同電量夠用嘅話
真係冇咩買21+嘅理由
一係索性買21u

平咪得 賣3000 我都狗沖

你可以一次過升

S21U有冇防偷竊mon貼介紹

一影相個mon會自動變光，有冇計關左佢?

唔想曲mon

曲mon已經唔太曲,可以接受

等佢再跌下價先買

推

用耐左曲，想用返平

熄最佳化亮度

平mon冇貴氣
微曲係美感+實用

咁係apps 既問題

S20+ Smart Octopus一路用得好地地，2星期前突然用唔到，但NFC 又無問題喎，讀到其他八達通.

上網Google 過，試過 Del 張八達通再Add 過唔得。
搞退款再買過張新Smart Octopus 都唔得

請問要不要入廠整?

先live chat問,再上原廠

watch有updates
轉tizen OS

十分認同 我反而中意曲mon

但曲成日hi 到個邊

down edge touch

師兄們 s10 系 而家更新完

有冇咩bugs未fix?

仲未敢更新

特別玩wild rift 個位巴打

你係咪裸機用? 我戴套用甚少揩邊

曲mon反而令我用back gesture更舒服

有套呀 但21u 成皮有啲拿利

S21 ultra 影video 個畫面會「斬斬」吓

有冇人都係咁？

有冇巴打試過去整叉電位
頂唔順 真係叉得好慢
係咪會洗機

設定有開超快速充電？
係用原廠火牛 type c線?

正常原廠整機係會洗機

有開 係原廠
一係機壞 一係線壞 但得一個原廠充試唔到是咪線壞
而家係插左都係傳輸線充電，而且變左micro usb咁有一面係叉唔到
搵日去samsung問下

300蚊張都買

S20+個mon貼花哂 自己買張貼貼到好多塵
去邊度換張貼好

上返原廠換

想送機比老母做生日禮物
巴打們Samsung有咩款推介

S20+/S21
送俾老母揀部靚啲

s21啦，最新款又平芒應該岩d

note10 plus更新左
sensor bug好似fix左了

我前日note10 都update左

即係你之前無 up上 ui3.0 啦

成日用彈出式視窗開app既就唔好升ui3.0

想問下三星個粵語音AI係咪好廢？
講極佢都detect錯

Gboard完美解決

希望 s21FE 可以維持返 6.2吋

熄左三星語音佢自己會換google

原來係咁，唔該哂兩位

想問下而家an機係咪冇得播手機入面嘅音檔

事關我老豆仲係用緊download落嚟嘅mp3檔嚟聽歌，佢一直用開google play music嚟播，但近排google music停用，佢冇得再聽自已sd卡啲歌

有冇大神可以請教下點做

YouTube music咪有
同埋你部手機oem應該有原生music player

YouTube music可以聽自己ad卡嘅mp3檔咩

我自己嗰部都冇原生music player
我用緊S10+，揀啲音檔e.g. mp3/wts錄音嚟播，都係得Google music同我自己down嘅JOOX俾我揀

Sd卡唔知得唔得，我係local嘅mp3得
一係就上galaxy store do Samsung music，不過我而家都少用，YouTube music直接stream+mp3方便

Joox就咪撚用啦，支那野

淨係用嚟播我自己local嘅音檔
平時聽歌用Spotify

Google可唔可以正視Android問題
用心去處理同改善Google app
連一般developer都好過Google工程師

用YouTube Vanced music

Galaxy Store既Samsung Music

啱啱買咗.Note 20，想問下點樣check 新機？同埋有咩要注意？

用緊vanced +1,冇廣告

Youtube Premium HK用戶

達到目的就ok

*#0*#,check display & speaker

OK thanks

samsung個 點2下著mon好廢，成日點左10幾廿下都唔識著mon

10次得5次係真係點2下係著到mon, 有5次點鳩左十幾廿次就死死地氣按power鍵著mon, 屌

係咪舊機？
提緊你換機

note 10,用左10 個月

點解S21 Ultra用咗100W PD牛叉都係得15W嘅？唔係話25W咩？

係咪條線問題?

唔係囉，叉尿袋都去到45W

用尿袋差s21u 呢?

你隻100w pd 有冇講support 25w output ?

網上預約拎耳機，預約果個介面登入果陣，肯定d email password填岩哂，但係咁彈個msg寫Object reference not set to an instance of an object.
有冇巴打知咩料

live chat 問cs 拎另一條link 登記

佢去到100W會去唔到25W output架？

試咗都係得15W

應該你機舊，我㩒得好順

note10 唔算舊掛，但咁唔穩定令我唔會想依賴點2下

好似剩係pd唔得
要support pps 先可以係 Samsung 機上25w+

bro見你問，我特登試左試，平時會索性用指紋開mon，所以唔算常用

連續試左18次，有兩次唔成功，尚算ok

note20U

YT premium 印度用戶

我用緊s10e完全冇問題
每次都撳得著
係咪mon貼問題？
利申裸跑

係喎，我換咗另一隻support pps嘅牛就上到25W啦thxthx

幾時先會知有冇note21??

7月左右

有冇人意到 m62 ?

我明啊S20+間中要勁大力先double tap開到或者開always on display

聽日想去貼S10原廠貼
閒日多唔多人
張貼個鏡頭位係咪九十度cut

想請教 samsung A51 5G VS samsung s10+
應該簡邊部?
thank you

呢兩部咁肯定係s10+，但s10+而家仲買到？

又係我 想問下如果語言較咗中文（香港），但係點解佢有時啲嘢夾雜住殘體嘅？

A51 5G 唔係行貨嚟

有冇人用緊 watch 3
用唔用到八達通？

bug黎

唔係，係台水
二手 s10+就韓水
2簡一，應該簡邊個？

二手

A51粒垃圾soc點都唔會考慮架啦，s10+幾錢？ 行緊exynos?

A51 5G 係 Exynos 980

叫做好過730以下果D。
早幾日蘿過部m62來睇，太重了。

想問下有冇人用開google語音輸入
以前輸入完佢會有幾個選擇比你,而家直接出字冇得選搞到成日錯別字
有冇人知道要點搞

用緊21U

setting問題？

呢個介面起邊度禁,我搵唔到
冇左個選項用語音好唔方便
明明1個月前都仲有,無啦啦冇左
eg: 講緊
趕緊
以前講完野佢明明有得比我選擇,而家要打字手寫

不能，
但佢又用到Samsung pay

咁好彩姐
我買左水仲諗住要轉 region 先用到

唔關好彩事，係watch3未支援八達通。
支援samsung pay唔支援八達通係應該唔關硬件問題，係無人寫軟件或未同八達通傾好數

可能慳皮無加粒felica晶片落去，用錶帶囉一係

台灣好似用到優悠卡
應該有 chips

成lot成lot硬件買，八達通由s8開始已經有，
唔會為左watch買粒無felica既nfc掛，可能慳唔夠1蚊

一向唔同地區用唔同chip架啦 日本全系列felica添

我係買台水
若果台灣用到優悠卡
等於本身有 chip

點解唔會 華為內存門單野咪又係咁，哪怕慳$1佢出貨量大都慳唔少，而且唔知佢背後供應咩情況

我用google 廣東話諭入法 ，呢隻巳經停止support 要search cantonese input google

watch3 8仔錶帶邊到有想要

Citykeys官網咪有

岩岩搵左見到 sorry
不過諗諗下 錶帶好似無得整綠卡

請問SMARTTAG係咪只可以靠BLUETOOTH
或者用其他人手機(遠程)幫你搵個TAG?
如果出面冇人開SMARTTHING..咁咪都係搵唔到?

要佢地有開離線搜尋先幫到你，但我覺得ble唔多實用，個距離有啲廢。 uwb版(tag+)會實用啲，但Samsung flagship phone先搭載uwb，個coverage肯定唔夠airtags打(全系列apple產品)

ssp 特賣城有s21系列 9蚊水凝貼同玻璃貼賣

水凝有邊張會唔垃圾

無理由, s10 都100% 著到mon

note20u 有 update

S21 有冇邊隻殼唔跣手推介
除咗透明

有冇人s10e更新完之後用唔到gps

水貨電話轉region都用唔到八達通

s10 表示無事

s21u用藍牙耳機係咪有delay， 用隻垃圾耳機 同埋隻bud pro都係遲一秒先有聲音

定係要另外set

thanks
直頭唔洗煩搞咁多野

跪求有無計解決drop fps問題
打機會跌到2x fps
係咪game booster問題
有無得刪鬼左去

有冇45w嘅power bank 推薦s21u用咗一個禮拜先知係45w charging speed

各位有冇啲case friendly嘅s21u玻璃貼介紹
at amazing嗰隻會頂
用緊spigen ultra case

唔係最高25W咩

試下擺去安全資料夾玩

好似係自膠sor，google charging speed全部都係啲1月 rumor 45w

有冇爸打今日用唔到smart octopus?

冇啦啦冇左反應， 最後要nfc setting轉default method 先用得番

通知delay可以點搞

開咗省電/節省數據？

冇開

我升Android 11都係咁
開app就會彈出嚟

岩岩先睇到一個通知
原來係今朝11點push

夏蘭特用z fold 2 ?!

ifan: 柒頭用柒機

iPhone 12 Pro + z fold 2 = 人生贏家

s10
啱啱發現好似多左行野
拉到最右啲聲冇乜delay
拉到最左delay好好大
咩原理

今日用冇問題

裝咗Good lock sound assistant？
應該係個叫metronome嘅新功能

有冇方法可以快速 Lock Screen ?

唔好意思 我想問下本身用緊an機搭galaxy watch1
無追開呢到 但今日唔小心係個apps 到禁左update 個tizen os 想問下有無話有啲咩大改變?
(我用隻錶黎用語音覆tg 都唔係話收得好好 例如而家落黎會收唔到個而字 後面又收到)
想知有無改善到呢一啲多謝解答

double tap 兩下 （home screen)
或者one hand operation customize

想問下各位s21u有無咩慳電心得？
新機用左一個禮拜，so far sot都係得5個鐘
已經用緊1080p+60hz
check過又無哂app特別chur電

SAMSUNG WATCH幾時會有SMART OCTOPUS用，等左好耐

所有app都會咁？定特定既app例如whtsapp？

想問吓買比媽子用
S20定a71好啲？

1080p = 曬電

不如講多啲？

A72 A52

用1080p 60hz咁買s21 ultra托柒咩

一定要細機就S21
大機冇所謂就S20+
S20同S21差價唔大有新買新
A72就出買A71唔抵
但A72個價一定唔會平
我買嘅話會揀S20+

verbatim 66w 20000mah

有冇人用緊package disabler pro突然用唔到?
s10+ oneui2.5

佢咁嘅情況，開2k120hz sot分分鐘得3小時
懷疑你部野有問題，呢個sot點睇都無可能

應該無心做，有心出smart octopus咁耐早就做左，就好似samsung pay咁

買咗21就真係孝子啦，到夏天又可以換過部俾呀媽

S21 888真係咁熱?
好幾年前用Sony Z5 Premium 810， 夏天用真係影唔到相同拍片，成日話過熱

21用家答你
影相so far未試過過熱
拍片唔知

通訊app

睇完呢個 post 仲唔熱到鳩縮咩 !? 條友好攪笑, 建議網友番屋企連 wifi 後最好關閉 mobile data 就會無咩熱架

真心唔爭氣俾Apple爬返頭

笑死，喺連登都見過有人話過熱，仲要依家未夏天，香港夏天成3X度, 到時出街影兩下隨時機都熄埋都似

粒u好食體質 我21+咩事都冇 但有啲人就雙開都話唔得

即係又一部S20FE, 買機之前要多啲推阿婆出馬路

都有機會第一二水質素參差啲，iphone啱啱出都好似有啲機發熱勁好多

thanks

android 11

有冇bro仲用緊note20U？

覺得滿意既覆一覆，感覺幾好，穩穩定定

我記得pre order果時呢度有一批bro衝，唔知仲有幾多仲用緊未轉機

最慘係保養好少會幫個客換過粒U

佢地見郁到就唔會換，買21嘅真係自求多福

胃訊發熱有冇得換機?冇得14日內任意退機又係鳩啲嘅

三叔手機部門同半導體部門有仇 舊年就990衰拖累埋高通無得開2k120hz，cmos又有對焦問題，今年就手機生性但soc熱辣辣

S20 FE用家表示: 係仲渣過我呀

成個android陣營攬炒

其實12gb s865定8gb s888邊個好用啲

870&mtk或成最大贏家

而家邊到出s20+ 最平？

有冇人用水貨2100嘅s21

老豆而家用緊s10+
想換過部俾佢有咩好選擇?

S20+

我果部10點用到三點都仲有80喎
2k 120hz 有睇片講電話

s20+同s21+影相邊部好d

s21+影相同s20+差唔係好遠
要21系列一係直上s21u唔係其實s20+仲抵

收到, 唔該ching

20/20+ 更新完3.1後同 21/21+分別唔大

咁實係s21嘅
始終isp有提升
夜拍算法冇下放 hdr又正路返
但呢d冇比較冇傷害
主要係拍片超廣唔支援60fps

咁如果加埋n20u比較. s20+定n20u會比較抵玩?

仲用緊 等下代note

成日影相嘅就n20u

s20+除咗夜拍影相輸少少係完勝n20
尤其係夜晚拍片

咁唔知n20u而家邊度出最抵?

點解要用仲用緊黎形容
Note又未出新機
本身n20u又唔差

因為呢度慣咗半年一機

s21系列又冇乜需要特別換喎

換機多數係手痕而唔係需要

雖然你岩定s888真係不了

21u玩幾分鐘pad已經熱到暖蛋咁

me too，等n21U，前題唔要s888

如果照舊s888，咁就等s22U了

NOTE都應該無咩可能唔用888

寧願轉870好過

有無人既s21u 相機update 完成日hang?

咁多pad玩家shame here
開埋yt放右上角砌隊熱到pk
逼我on省電mode

巴打用S21u打機有無試過有斷獨控嘅感覺

想問samsung有冇自帶原生屏幕錄影app?
想錄zoom堂

進階功能>螢幕錄影 裡面有得set

話說有無dex用家 oneui3後發現dex mode無辦法再share screen/ screen recording，佢認唔到個dex 畫面，變左capture 我手機畫面 好煩，比我揀多次老閪都唔up oneui3

本身用緊s10+ 想換s21 ultra
點知佢on99 無得插 sd card， 咁好大機會之後啲旗艦機都無得插sd card, 嬲嬲地出 n20u 算，都係咁用，無乜特別

玩過frd部s21U，簡評之前已post，各方面都好優秀

冇sd card係缺陷，但買512GB自己夠用，最大問題個發熱量太誇頂唔順

以使用體驗，n20u平平穩穩，各方面都有改進空間，還可以

我tab s6 啱啱up完,轉換game連線慢咗

睇撚到眼突，基本上就係高端電視機嘅顯示晶片放入手機度，唔怪得啲支那機色準同功能勁左咁多... 新晶片仲內置埋自動色彩管理+遊戲memc(120hz)+sdr轉hdr
呢套野，bbk全線選擇俾錢買，屌米選擇靠自己做電視嘅經驗自己搞算法&晶片，而最有錢+最多整高端電視經驗嘅三叔而家仲按兵不動

冇事

我都仲用緊，都係第一日衝

samsung internet 用原版定beta好啲？有咩分別?

888根本就係伏，玩個pad都熱，仲有咁多人叫人買

用緊note 9 打機都暫時ok
見到888 唔開胃

色彩管理唔係軟件問題？

Note 9撚心思思想換S21
但堅持咗咁耐
又無可能唔等埋Note

有冇啱s10+ 嘅GCAM
ONEUI3.0

Note 幾時有新 ?

正常每代都係8月公佈

想問下
依家用緊Samsung octopus
可以點樣入錢去八達通app入面
我想幫另一張八達通增值

之前未用 Samsung octopus
我用A八達通入錢去八達通app
再用八達通app 增值B八達通

依家佢一係轉數快一係要我拍卡
我都冇卡點拍

cut左

原版full function

效能一定係888,講穩定就865
8GB Ram都足夠,再多就當然更好
你要預計夏天888會如標題所講

唔可以除非三叔approve係意外故障
否則同810事件同一道理,先天缺陷

粒U好難換喎三叔會更新降頻既機會大
X1大核

S835~865已經可以保證基本用到三年

咁 on9

等聽日發佈A52&A72

中階機多數會快,因為銷量最好
睇budget做人,暫時都係A52抵玩

睇錯左 我將hdr tone mapping同前面color gamut睇埋一齊，但佢呢粒chip都堅係有料，睇實機搭載x5 pro效果都好好

唔關x1大核事啦 佢個3粒a78功耗仲衰過a77，gpu又係，工藝問題多過架構問題

smart octopus用唔到，點算

睇拆機三星都冇乜點搞散熱

不進則退，三叔繼續懶懶閒，諗住溫控激進啲，壓制下性能就算數(但如果咁玩點解唔買翻865+/870)
人地啲散熱方案明顯先進左，已經由玩散熱板大細＆材料，變成而家直接玩圖像chip減輕gpu負荷。

三星警吿由於受到芯片短缺的影響，可能在2021年暫停NOTE系列。

如果真嘅話 點算

明顯集中搞中階機
高階留返s，flip，fold個啲系列算

買z fold 3

換a72

個樣一鳩樣

咁我部n21u可以用多年了

錢呢ching

未來人？

屌 20u先啱

我s10都熱到仆街
明明做其他野唔會點熱

吊
仲本身想換s21
見到你地咁講真係唔敢換

我一般使用其實無乜問題

利申：s21

睇你點用機同埋運氣 我始終覺得唔熱嘅機佔多d(唔熱嘅人唔會專登出嚟講)不過買部20+穩穩陣陣都好嘅

我就係諗緊20+同21
正常緊係想買新啲

用落分別應該唔大21下年trade in可能抵d 或者多年更新 20+就穩陣啲囉如果你驚

都係等多排睇下咩料算

早買早享受，遲買又未必平幾舊

20+啲電好過21少少 影相又差唔多 打機20+會穩定啲同冇咁熱

哇，今年冇新note系

Android 12冇咗真dark mode

S10已經玩左一年
個原裝mon貼換都未換過

我想知有冇ching塊UV貼玩到成差唔多兩年

兩個月都頂唔到

屌你老母google，自己弱智搞唔撚到啲app dark mode，就索性將全部android變灰色

Google話灰底白字更舒適

舒你老母咩google，好撚樣衰呀 灰色dark mode同佢g系列app啲新icon一樣咁戇鳩

我都係為dark mode而用Samsung internet

三星個dark mode早過google出
我覺得未必會跟

Security update ?

lock screen whatsapp 通知淨係得 icon, 有冇得顯示埋 message

成 1.3GB 都話安全性更新

咩機

用aodnotify

應該係 S20+？G9860

應該係one ui升級
S20FE上星期升左

google成日搞埋啲鳩嘢

設定 鎖定螢幕 通知 較詳細

GOOGLE比返個電話錄音黎好嗎
唔好成日做埋D無謂野

有冇人係條街見過人用S21 ultra
點解好似得我一個咁

a72 5g 藍色開箱
好似好膠咁

珍
我老豆A9轉S21+就真係大升級勒

samsung可能唔跟呢
長按開機掣show裝置都冇跟google

想買S21,但係覺得有d貴，依家Samsung機係咪減價減得好慢？

s21 ultra ，玩一陣輕量手機game，上陣連登，機背都熱熱地

DJ Koh mentioned that it might be difficult for the company to launch the Galaxy Note 21 series this year. However, he said that Samsung intends to launch a new Galaxy Note model in 2022.

2022先有新note

可能正式cut note series
2022出支援s pen嘅z series

就來復活節 可能又減啲或者送野

黑色ok

部s10 d電去得好快
想要部大電既機
自己有用sd card
不過21 series又無

天氣一熱，會開始見真章

新買定用咗一段時間？

Google可能強制An廠跟？

a52 同a72 如果大家都係5g ver.
係咪只係螢幕尺寸上唔同，其實spec 例如相機係一模一樣？

A72有3X optical zoom A52冇

DJ Koh又復出？？？TM Roh冇出聲

哦，明白，咁就到時睇下價錢相差幾多先，今次呢兩部有啲想一出即衝去買嘅A系列

呢款幾好
唔該Ching

最後一日送buds pro果陣買嘅

網上啲人話用多幾日就無事，原來係呃人

其實一時時，係今日唔知做乜冇啦啦開始暖

早幾個po有csl link,都減得算多

頭幾日indexing會熱啲係真，888熱亦的確存在，但後面個句比啲有心人洗地洗走曬

貼咗原廠貼

明係有人想水人買21啦，伏到咁都仲水人買，真係想個牌子死

s21啱啱賣街嗰排有條打手日日洗

水人買埋啲伏機，最後只會害死個牌子

你啱,同過s10+同n20u初初咪又係熱到hihi

同一出廠嗰張冇分別？

會有90度鏡頭cutout

頭一個星期真係睇片已經熱到仆街，但用到左兩三個星期而家真係冇乜再暖過。唔知係up左2個update定點。係影相重係柒下柒下。

利：S21用家

痴線，呢條片好撚好丁

Samsung行緊LG條路
玩創新但基本野搞唔好
簡單系統升級都可以連sensor都出bug

點解係note30 如果真係有note21 ultra，老實講全速45w / 普通60w叉電真係基本。

睇佢今年出部21就知，根本同LG當年出G7 G8一樣，不過samsung仲衰啲，cut走埋啲原本有嘅嘢

又開始放風今年大機會唔出note

上年啲note都未賣完

S10換A52會唔會好反智 身痕想換機但S21又買唔落手

今晚10點 a72 a52 發布會

s20+

見過幾部都係細機21 ultra 見過1次only

我有兩個同事用緊ultra
一黑一銀
我成日都可以借嚟玩

型撚到呢

無線叉電可以下放中階機？

請問係咪發佈完就有得係官網訂？
部電話壞咗急要換，等唔到太耐

呢排用翻brave同bromite上連登，發現始終係三叔internet嘅dark mode做得最好，個影片助手都有用，同埋incognito有得lock真係正。
最大問題係個chromium內核嚴重落後已經出到89但佢仲用緊83，而且之前講嘅色彩管理問題，原來用其他browser就可以開flags去enable dynamic color gamut，但三叔因為版本問題無呢個功能

samsung browser比chrome優勢係邊？

印尼已經開放預訂緊，香港正路要等一陣？ 你部野壞到咩地步

我部係nokia，其實仲用到嘅
不過懷疑粒電漲咗，令到個mon邊位同個機殼有少少脫離，條gap大約1mm

S9+已轉N20U
爽YY

基本上就係繼承chromium 比chrome嘅優勢adblock+快+慳電
但呢排我用下其他chromium，發現得三叔嘅dark mode最好，brave嘅dark mode都係半黑半灰。最緊要係incognito有得用密碼/biometric鎖，同埋支援Samsung 自家野(dex同Samsung pass)。 extension有得一鍵全局翻譯(類似edge)

老閪都頂硬上啦 好快香港就有貨，你無奶油呢個時候咁戇鳩買部60hz+無防水+單喇叭+無ois嘅中階

S10>A52

今日天氣都開始感覺係夏天啦

講得好呀ching

已經有大量a52 a72 hands on片

a52

條女講到好勁
但其實只係一部中階

今次算係三叔最有誠意嘅一部中階 對比a51簡直係擠爆牙膏

條女幾正

香港淨賣A52 5G

吓....唔係呀...當我哋乞兒？

即刻冷哂

似乎係今次發布淨係得 A52, A52 5G 同 A72
唔關係咪香港事
Twitter results 都無提 A72 5G

吓 想買A72喎
屌你老母samsung hk

意思係香港唔賣A72姐

香港唔會賣4G版 然後A72暫時冇5G

三星browser都好食電,係好過chrome咁解
二來有dark mode方便夜晚用
三來本身web版連登又慳電啲

佢又好意思拎SD card做selling point

痴撚線 冇5g 就唔賣，都on99

香港A72得4G比狗用？

fuck
根本大部份人就冇用5G嘅需要

係狗都無得用呀，都唔賣

咪就係，onL99

4G版都冇？！

如果佢淨係賣6.5寸嘅A52
即係唔想6.7嘅A72食20FE market

第一 唔明A72點解冇5G
第二 唔明點解唔賣A72

20fe收皮啦 咁多問題

應該冇啦，屌佢老母

重點係
想要6.7寸嘅人依家得番S21+可以買

或者s20+

明明大mon中階最好賣 samsung今次倒自己米

A72仲貴過A52 5G係咩玩法

S20分分鐘係上架最耐仲好好賣既旗艦
喺街眼見大部分An俠都係用S20/S20+

a52 5g 賣8+256gb

耗電呢家野，對比嘅姐

睇spec其實即係一部廢U版S20FE

唔好話A52, A72 除左舊電外都係S10完勝

等我仲有少少期待換唔換好, 我都係永續s10 算

睇完發佈會後真心笑咗，買21/21+果啲俾人水晒

S10性價比放到2021仲係好正
樣靚spec好,唔用120hz就冇大分別
S855可以玩多兩年

純粹想為換而換
S10真係冇投訴，用咗2年仲好順

佢呢個spec賣3k5就合理啲...

放落Tablet就真係差好遠

120/90hz mon, 但其他都唔及s10

等細鋪價同埋官方贈品

個鏡頭好醜樣

用緊S7E, 想轉A52/A72, 想問下佢地係唔係真3 Card ?

轉a52定s20 fe好？

睇死佢粒U推唔郁

S20FE touch問題

好似係雙sim

應該係3選2....
要真3卡要再低階既A32 A42?

成條片不停問點解A機平啲但有齊SD card, 3.5同火牛 so9sad

唔會啦，mi 10t都出左2個月，120hz其實唔難 係990太廢

因為要谷新手買A系, Fans會買S系

其實A52粒750G CPU 同GPU 性能如何，等於s800 幾多左右? 我而家用s820 好lag

在座嘅各位都係韭菜

S20FE真係可惜(用緊)

BTW
A52 5G 3998定價, 預有D扣減/優惠3500左右(大鋪)
三星中高階都有OIS了, 又有IP67, 120HZ, 又8+256
我用緊S20FE都屌一聲, 唔打機真係正到
係影相應該唔會有S20FE好, 不過點都好過A70

應該會買部比老母, 佢用緊A70, 本身想買S20FE比佢,
都係怕中問題機無買

你係用S7?750g夠日常用
但打機影相建議S855~865+

真心覺得今次A吸引過S

師奶學生呢啲未必想花大budget既人
見到A個價+表面spec資料,應該會即刻買A

大約等於845，對比你而家粒820大約勁一半

S820......換左佢啦

撚過屎米機果粒S732G

拿, 唔計打機
好L順, 開GOOGLE MAP果D仲快過S835 S845

打機都係收皮, 打下麻雀仔都夠做
食GPU既GAME全開不能, 可能要全低

連S765G都係唔掂 ER......

應該同845差唔多

計持續效能..S845完勝

咁....係既

但最近D中階U真係夠哂一般用
A70粒S670仲係有D LAG
去到S7XX果D就順到

呢段打機都唔錯丫

如果我買
會買白色

反而係想知A52 5G

到底係
1. 金屬框定膠框
2. gorilla glass 3?
3. ufs 2.1定3.1?
4. ddr4定5?

S765最基本pixel 5都正常使用冇問題

我關注佢係咩IP rating

記得師兄你係白色控
不過膠好易污糟

IP67

我s7edge，用左5年都仲用得
但係有時會好lag，粒電要一日一charge，同埋得32gb rom真係太少
本身唔打咩機，想要部大電，真三卡

唔係67咩?

你仲P牌既, 好似好耐啦

咪講左ip67
應該係ufs2.1+ lpddr4x

差一個星期以前一直做CD Rom

白色感覺乾淨啲（新買嗰時
黑色太現指紋
其他色又膠膠地
如果有FE嘅紅/綠就正

三星收得好密/好少人會講呢D
S20FE又係咁

spigen＞ringke
spigen 清好多
不過重啲

三叔旗艦一定冇真三卡
A系都128起跳,有SD
7系u配3000以上電都可以用一日

賣得呢啲價又唔提detail都預咗佢會慳皮
用落唔柒就收貨

A系列多數係Gorilla glass 3(A50&A60係）
只希望佢有25W charger

呢個價位直接同s20fe駁火 如果比着我呢個時候換機，我會搏下s20fe

s20fe比ddr5 ufs3.1
同埋影相好D+雙OIS

係死左係TOUCH到, 好彩我無事, 係咁更新都無事
S20FE TAB S7都有2-3個FW, 可能三星都知D PARTS 柒左

講咗係15 w

搏都得
去大鋪, 試到有問題換機試, 再唔得買A52 5G

sor冇追po暫時有兩部Android夠用

呢度就寫係glass 5

1. 膠
2. gorilla glass 5

玻璃竟然好過20FE

a52 5g 送15w 支援25w

gsm成日彈出又彈入
剛剛推出?唔係太信

a72 90hz a52 5g 有120hz mon

仲要720G vs 750G wo
所謂既賣點係得多粒遠攝鏡突出d 芒同電又唔係真係咁大分別

啲hands on 片都講5

呢度齊曬所有spec

想問A52 係咪無無線充電

無左WIFI6

但我有無睇錯.....有MST, 連S21都CUT左既野
S21真係CLS系列, 佢無既野
A52 A72系有哂(SD, 3.5, MST)

無

呢段嘢套落 Sony 會貼切過 Samsung

其實正常電話都唔應該用到最後一刻壞先嚟換

我漲電唔知佢幾時會爆，所以頂唔到幾耐
Btw, 講到換機時機，我反而注重廠方個security patch保證期有幾耐。差唔多唔再出新patch就要換
畢竟宜家用多咗電話check銀行果啲，多一層保障好好多

香港S21U竟然入新色？！

圖片只供參考

其實好多人買機都係預3千蚊左右, 偏偏香港就淨係出4千蚊嘅A52 5G...
睇嚟到時又要等細舖跌價

你差電差到70%就停,唔好邊差邊用,都係頂多一兩個星期開賣

部n20u 比個靚女整花左個mon

但又嬲唔落

自己整花爽d

想問下s20細機係咪有伏?
無記錯之前有巴打提過

無伏, 只係電量要就住用.

thx，本身打算換a72，
點知香港又唔出，
a52 5g又要成4k，
咁好似加少少出s20仲抵玩

A52好撚正WOR

A52同a72其實主要分別係咪粒電細d 同相機渣d?

想問係咪已經確定左今年冇note？

我唔會睇重呢樣嘢，因為我知道我一部電話唔會用超過一年半 [sosad
我而家基本上係機接機噉換，S20 Ultra、Note20 Ultra、S21 Ultra，今年冇咗 Note21 Ultra，睇嚟部 S21 Ultra 條命可以長啲

撕咗原廠moon貼？
我前排發現部完美S10花咗一條眼睫毛咁細痕
即刻狗衝去40樓貼

明明 trade 機換嘅平均成本係遠遠低過一部電話壞咗至畀錢換另一部，點解咁多人都要用到壞，用到剩餘價值都冇埋先嚟換

一買機已撕走

係，應該下年先有

我本身用iphone
跳左黎用s20+唔夠三個月岀多部s21u
本身諗住如果有n21u既會岀部黎試下 因為未用過note機
點知今年唔岀

Z Fold3 係咪都延期

因為唔捨得咁快換

S20上台出機係抵玩

百記不了

百老匯電器老闆：支持国安法！建議中央在港設內地終審法院將港人送中！

仲要有64mp鏡頭加真3x光學定焦鏡
開始唔明s21同s21+個spec係點出現

s845大約係s9果時，
但依家中階機比s9 ram大rom大相機好
真係夠做

巴打意思點解咁講？我見報導 三星好似話21仍然有Note 系列

係仍然有，但2021年唔會出，最快都要2022年先有

呢個男定女

因為S21同S21+玩cut料, 而A52同A72就玩堆料
我用緊S20+每次睇到S21個電視廣告都笑而不語
"都話(888係伏)架啦~"

S10真係好future-proof
個specs就算過多幾年120Hz中階機滿天飛都唔會被淘汰
相反睇返S9嗰4GB RAM慘咗啲

如果下年出屏下鏡頭但粒u仲係伏大家會唔會入手

S9 Note9 仲要 Android 10 止步
S10 去到 Android 12

android版本仲可以port LineageOS救
4GB RAM真係死症

下年用緊S20嘅就算唔換都得, 至於用緊S10嘅就好難講

咁有米
我打算部S21 Ultra 用5-8年到

咁先抵玩keep住個trade in value計返仲平過三四年後用壞換機

note 20U trade S21U用左幾錢?

真

但又要穩定又要有 sd, 唔知s22 有未

我部s10 張原廠背貼都仲未甩

用咗20fe 半年
呢一個月部機啲touch 有問題
部機放枱面係完全掃唔到
但一拎上手，就算係水平狀態都可以掃到
係唔係可以拎去維修？

成半年有問題硬體應該都換左批次
有保養有問題就去搞搞佢好d

_返一野補數

巴打換咁密

唔係我換得密，係你太耐冇換

求攻略
呢個時勢應該買A52定S20FE好？

佢實叫你換s21u

有問題梗係拎去整啦, 最好拍埋出問題既片, 佢無得賴

其實整完都一樣 fe死症

部A72個SPEC想點....同埋今時今日既機WIFI仲可以係AC冇AX係咩玩法

有3x 光學變招喎

我到依家重用緊原機張貼

你計返條數一定係用一年就trade最抵

我果時買S8+已經買6GB RAM
咁既價, 4GB RAM VER.真係唔會諗
慳果少少結果要死頂LAG

android可能要用旗艦機先做到
有一個事實android的確唔夠iphone保值

我上年都一炮過入12gb s20+

S865粒u 點都可以頂到4-5年
但ram 盡可能越多越好

如果 S20 FE 個 touch 問題解決咗就梗係 S20 FE 啦
點解係實

Samsung 例外啩

我果張花晒啦但成日覺得就快換機唔想換貼

我同你諗法都差唔多心意捱多幾個月又換機

6-8gb都夠用既
12gb當然更好, 但6 8 12
無4 6咁大差距

我多數都係旗艦搭部舊iPhone
所以長期an機都係追新款
保住個價值

Z fold 5g 865+ 12gb ram 唔使用888暖爐

基本有8都夠
之前用s835+ 4g

打緊機 跳一跳出去覆message 都kill apps

Note今年好大機會會唔出，下年再出過

岩岩買完電話送左隻Galaxy Buds Pro 白色
自己用緊AirPods Pro
想問多數放出去多數幾錢?

連單1200左右

真，當年4同6gb分別好大

啲app一路進化都會大食咗，我諗依家分水嶺已經去到6vs8gb

咁都ok喎 當減返落機價

12GB ram 長期剩返4GB

我發覺double tap to wake一定要撳中間先有反應,撳左右兩側都係sense唔到

突然間拍smart octopus 冇反應
點搞

S20FE
上下左右都無事

samaung 既double tap仲差過幾年前既LG機既double tap

仲有，
LG可以按狀態列，隨時都double tap去lock screen,
samsung要home screen先得其實冇咩用

有d位係冇反應

原因 防誤觸

你咁講又真係
利申:update完洗過機重裝晒啲嘢

笑左

用多年裝多幾個app，
你就唔會仲有4Gb剩

係咁S21得8gb ram點算

仲J 剩幾多RAM呢樣

個系統係睇你有幾多RAM黎食(預留)既
你12GB食8GB
8GB(S20FE)食5GB
6GB食4GB(9估, 手上無6GB三星機)

基本上6GB已經好順, 當然愈多愈好
4GB真係窄窄地, 以現今既APPS黎睇, 但都叫做用到既

我試過幫人設定下, 佢部三星機得1.5GB RAM慢到痴根
水左佢換部6GB RAM既機

由20fe講到呢家總有班人唔進化下

之前係屌S21 S21+唔似係旗艦
呢個價錢得8GB RAM
你睇下A系都幾部8GB RAM啦

黎緊部A52 5G仲要8+256 有MST IP67 3.5MM 120HZ

點解仲有3.5mm

全部A系都keep 3.5mm

咁應該出返部S870既A52 5G,
咁A系應該大賣

A52有防水同sd slot真係差唔多齊哂我嘅要求
係爭個無線叉電

係喎
仲有S21無既SD.....

不過係CUT COST在無WIFI 6同無線充電

都真係幾理想個spec，唔介意6.5寸mon比較細既，可考慮

粒U 750G，請問效能大概點？

6.7寸有部A72，咁大細mon都覆蓋哂

我想問強小小既磁石會唔會影響部機架？
買左個類似mag safe既case但唔夠磁

Wi-Fi 6E都嚟 2021年中高階仲ac真係好落後

mst係咩黎

想問S21張原裝保護貼係咪上CS有得換?
係咪要book?

用過120Hz原來真係返唔到轉頭
60好似lag機咁

no la, 我睇過3.5年前出既 iphone x回收價仲高過兩年前既s10

都係嗰句啦，RAM無人嫌多，預多好過預少，買得旗艦機嘅人對個spec比較有要求唔算過份

Android機行60hz會比啲ifan笑lag機

Android底層結構同Java/機制問題
Google一日唔改就唔會有ios動畫咁順

我而家覺得S20FE既128GB唔夠用
一隻馬娘初次下載都33GB

我之前咁講左好多次
有時會比人負皮
睇黎根本冇咩意思
我用緊6GB ram機
從來唔會走去睇ram

朝早開狗巴app睇樓下幾點有車
有時夜晚返屋企果陣再開個狗巴app仲係朝早個畫面
我都起碼算中度使用
間中會打下機都唔係次次比佢kill app

相同問題

FE得8GB

我TAB S7買最平果部 6+128渣.....打機夠哂用

rom

我係指ram重要啲,多多rom但成日kill app好唔方便

我用Tablet係睇片或者文書用途,6+128冇問題

日常dex用家表示6gb ram 肯定唔夠，browser，kinemaster同lightroom食ram食到 連iphone ipad都6gb ram嘅年代，6g ram android 做唔到8g 12g呢種完全唔reload嘅程度啦

A72反而得90hz係咩玩法

A52 5g都成4k，a72 5g貴過s20fe 揾鬼買佢粒750g+ufs 2.1

我寧願搏20FE

唔急嘅其實可以等埋 S21 FE 希望少啲問題

thx

club同兇宅都有得預訂A52 5G
$3998

影印單受咩？

我懷疑就算咁都無人買 2k5人仔已經有870，自己買對buds+加埋咪3k

三叔喺大陸冇市場㗎喇
算啦

A72 gscamera寫120Hz，呢度有bro話90Hz，等開估

90Hz s20+果時用app玩過，差120Hz少少，分得出

電慳雞碎咁多

4G版 90Hz
5G版 120Hz但未出

全局120hz啦...買旗艦但又要就住就住

原來咁

正

唔用chrome都有計食你電

a52 5g要成4000, a72 5g要幾錢

唔推

Chrome食電我明，google點解會食電 背景run左6.5hr都係耗得0.2%

A52 5g乜柒都唔送，4k有啲overpriced

你啲通知係經Google server（firebase cloud messaging）

推邊部，想換機

好似有聽過，類似Samsung push service咁，但咁都解釋唔到食咁多電呀話 25%喎

間唔時就咁
上年放deep sleep就冇事
呢家冇得放

你係最新版64bit chrome定咩？ 唔轉其他browser?

Disable左佢會點 好日都唔掂下隻app

諗諗下，你確定呢個app關推送事？我個netguard之前blk wtsapp都話呢啲推送係由Google play service推送喎

check翻我自己耗電量，Google play service耗電量高過Google app唔少，似翻個正常push service應有嘅耗電

A52 5g定價overprice,我估好快插水

但佢貴得嚟又算係大upgrade
可能只係比s20 FE差少少

好似得 之前張正單甩曬色 我show之前影咗張單嘅相畀佢都ok

三叔hk喪心病狂 3k5賣8+128咪幾好

又係等跌價

算啦 會用ok google
通常過幾日就正常返

Android 有分 32 定 64 咩？我淨係用跟機預載嗰個

Playstore想全面64bit呀嘛，早兩日chrome出左新版

係咩
啱啱先更新咗 89.0.4389.90，但係唔知係咪 64

Chrome://version

係喎，64 位元

Google: 64bit更快更慳電

賣128咪又係俾雙sim用家屌唔夠位用又唔係真三卡

佢2k6有a42 5g插旗，4k1有s20fe，咁點睇都唔應該3999插a52 8+256啦話 佢jd 8+128 3k人仔送buds+就合理好多，考慮到香港中階競爭無支那咁大，都無理由推部4k嘅5系

見你講呢樣, 其實我都唔記得s10 個refresh rate 幾多, 反正我s10+iPhone 13 pro+ ipad pro 又唔覺得s10 lag 又唔覺ipad pro 個120hz 特別有feel

但唔知是咪wow 左, 我搵下就見到xda 有人將s10 boost 上120hz, 有興趣巴絲可以試下有無feel

iPad pro lcd大打拆扣

BTW 未來人＆ 假架

S20 12gb
S21 8gb
CLSSSSSSSSSSSSSSS

Lcd 120hz = old 90hz
Btw求未來六合彩號碼

*oled

same here，又係0.2%

又一個未來人

做乜呢個post咁多未來人

咪係又n21u又ip13pro

hello ching

喺A52面前, N20有咩資格話自己係旗艦

唔好意思
s20fe個screen問題我爬咗陣文
話8GB ram版本唔會出事
出事嘅只係6GB版，究竟係咪真？

繼連mon貼測mon後一力作

DXO更新了一版三星S21 Ultra（Exynos）相機評測，因為網民提出了普遍質疑（特別是固件問題），於是DXO補充了三組新舊固件的成像對比。

DXO表示新固件下非常輕微的改善

然後其中一組，網民下載了原圖查看Exif信息

係最底

A52&A72規格

手殘自膠, 如果連登有得改 po就好

依家用緊部電話壞壞地,有里數到期可以加錢換,邊部最抵玩?
加$350 換 S20FE
加$1400 換 S21 5G (8GB+128GB)
加$2800 換 S21+ 5G (8GB+256GB)

有冇人用Tab S7+

20fe唔駛考盧
21+就睇你係未真係對大mon好有需求，唔係嘅話都唔係好值呢個差價

Google帶頭淘汰6g ram嘅手機 最新64 bit chrome門檻要求係an10+ 8gb ram
屌你三叔出落咁多6gb ram手機&平板

。。。 先幾千蚊都唔知有咩要諗

你地講到S21+伏伏地咁

s21系列最唔抵玩就係plus
但偏偏最好手感就係plus
同埋紫金真心靚

以機論機算正常
但個價錢好唔正常

我買左銀用紫色驚比人當基佬

DxOMark 真係戇鳩嘅，要比較就攞一部 Exynos 一部 Snapdragon 比啦

早就要啦，6GB RAM 根本唔夠用，成日都 kill app，啲人仲死撐夠用，之前用 Xperia 1 已經屌緊，但係我就畀人屌返轉頭

20fe好過佢？

香港唔會出 A52 4G 版?

20fe 用「優質」零件，多暗病

當然A系唔好得幾多
最好試清楚真機先

「性價比」好多時都係用啲數字上睇唔出嘅嘢換留嚟
最後都係睇下用戶有幾高要求

21唔係+係咪冇256紫？

samsung系列有啲亂但應該可以咁樣分?

Z 旗艦摺機+s pen
Note 旗艦+s pen
S 旗艦
FE 旗艦處理器+中階配置/設計
A 入門至中階
M 大電 中階

A系 今年比較似係
仿旗艦
部A52 5G
cpu s750G 有防水 有快叉 有大電
係差影相

pixel都係得1部用緊8gb ram
自己殺自己

A52 5G: 牙膏擠爆，價錢炸裂

A72冇5G應該因為價錢會太貼近FE所以冇出

應該唔係接近咁簡單，係貴過 a52 5g賣4k已經同8+128 s20fe市價差唔多

想問下前幾個po嘅csl員工親友價嘅qr code重用唔用得

但fe 好似qc一般

想要無線叉電嘅中階

pixel 有冇

想問下，而家出應該出s20+定a52 5g?

A52尋晚係兇宅摸過，黑色背係幾靚

我覺得紫色都幾正

紫色太淺，如果我用會買黑或者藍

btw而家係唔係無人出s20+?

有冇人覺得buds pro d聲唔夠出面(即係好似比較深處)

打機S20+唔打A52

睇spec.好似s20+重好過s21+咁。

因為S21+玩cut料減價

咁A52都會有細鋪價嘅
我估最後會$3300買到

做乜官網online store完全冇任何A52預訂/優惠嘅嘢

未撚過
個機背係磨砂?

點解係屋企隨手影影下電腦 錶咁啲字都好似唔係好對焦到你地有冇咁嘅情況

應該磨砂黎同S21隻啞黑色背面一樣質料